賣相 vs 賣身 邊個賤格d

2舊都係屎，到底邊舊屎臭d

下個post：
買相 vs 買身（叫雞）

咁賣相就未必一定露既，但賣身就一定要除晒比人屌

一個娼
一個妓
兩個都差唔多

賣相冇付出

賣相再講女權最好恥

可恥

賣相賤格d
賣身都仲正正經經
賣相有欺詐成份

制服play 可能唔除

相

不過條底都係要除黎比人屌

咁緊係賣相，唔明點解有人支持成街都係女唔去溝 cls

唔通免費畀你咩? FF完未?
賤唔賤都唔關你事啦

樓主冇腦

真
丟我哋女人架

買有撚問題呀？
咁男人無女唔叫雞唔通去強咩？痴撚線。

諗起有個白痴女開post話佢老豆叫雞，戇鳩，咁唔叫雞唔通屌佢老母咩。
條女昨晚開post話佢男朋友飛撚咗佢，想自殺。佢沉就唔係佢個post講野，事實咪抵佢死囉。

開檔褲

預撚咗比人屌，都要講咖啦。
男人想屌後生閪好撚正常者

你要除左條女嘅底褲先屌到咁撚廢？

戇鳩, 你平時包撚住條底褲條女先feel到?

賣相講藝術呢？

你咁九唔搭八，似係弱智

你老母就弱智, 生埋你呢啲弱智仔